做緊裝修，想幫下人

見到有師兄咁熱心 我都想幫下人

自己做緊裝修
入行一年左右啦
想幫考慮/準備裝修既人提供下意見咁
可以免費幫你地裝修埋
純粹想多一個練習機會
唔係想sale你地，只係交流下咁
有興趣就留低tg啦

咪做撚爛個市啦

搞到我以為admin入咗嚟

牆身瓦同地台瓦點做?
想學砌瓦仔

洗唔洗搵人幫手 星期六日好得閒
垃圾冇牌電氣佬

就咁砌上去

免費都得？

你都係免費

係幫先好呀

哦 唔該

不用分得那麼細

可唔可以要contact
新裝完係ikea 買左d廚房通/浴室架
想鑽牆裝但又唔識 驚一鑽就爆磚

我見d 師父浸一晚水先既

加油 我裝修完了

又唔可以話你錯

要睇你買咩瓦仔 有分的

唔爭在免費起埋樓啦 送佛送到西

好似細瓦先要... 有錯勿屌

記錯... 用英泥嘅先要... 如果用膠沙就唔洗...

廁所防水補牆膠其實係邊買到？

巴打想請教下
屋企廁所天花甩撚哂 自己執可以點執

利申 乜都唔識

之前個垃圾電工
好似直接將一條線分2個插座,唔係拉兩條線出黎
宜家有乜計,電壓好似唔太穩

裝修佬寫得一手好字

有一房間（50至60尺)想剷底批灰油漆翻新，唔知巴打有無興趣做？